懇請各黃店可以升級, 門口貼上「光復香港, 時代革命」「五大訴求, 缺一不可」

原因在於開始有無恥之徒見風駛利

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]